全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

我地整咗第三條長輩片！係關於警察濫用暴力開槍鎮壓，使用過期催淚彈，以最高刑罰暴動罪起訴40多人製造白色恐怖，警黑合作對市民進行無差別攻擊，市民生活受唔到保障，政府多次拒絕成立獨立調查委員會，包庇黑警！大家分享到其他FACEBOOK群組，傳送俾更多朋友、長輩，將正確既資訊同價值觀傳遞俾身邊既人！香港加油！

頻道連結:

*頻道所賺得既廣告費會全數用作買前線物資，我會公開晒所有收入&支出既收據。幫手傳開去，俾更多朋友。

光復香港！時代革命！

推

推
刷點擊

警察打暴徒，抵死！

Push

pish

推！

推完再即睇

8月5日全港大罷工

一定要罷

push

啲對白讀到咁生硬
唔好話藍絲，我聽到都差啲訓著

廢老係要咁嘅片

可以先吸引藍絲注意力
講出藍絲不停講既論點和說法，

然後在後面慢慢一小一小地扭轉論點。
接受程度會大大提高。

樓主佢地對呢種style嘅片/圖好受落

1.太長
2.把聲用女robot 聲好D
3.直接加D wordart去某D圖上面
我睇開D長老片係咁

Pushhh

勁

推左先

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

我老豆日日睇呢D

你放YouTube冇用㗎！
要係we7公眾號度放呢啲片先有用㗎！
廢老睇慣we7多啲

推 ， 好人一生平安

一定俾老母睇
多謝巴打

睇翻上條片講葉虎咁多五毛
係咪有五毛認證做得岩

5分鐘應該唔叫長，我見果啲廢老10幾分鐘都係咁睇晒下次用女robot無問題，會不停改善可能下次出次殘體同普通話睇下效果

share

我個朋友佢老豆好藍
早2日比我朋友趕左出門口
換埋屋企把鎖
佢話呢2日都見到佢老豆係樓下大堂訓覺

整得好似樣

明白，之後佢地越睇越唔對路其實都要俾黃絲睇，佢地睇完可以分享俾同輩睇，由同輩既口講，仲易受落。

已經唔係警黑合作無差別襲擊！
係黑警本身都對市民無差別襲擊！

咁我都開個we7帳號先但驚俾大陸起底

我放咗係babykingdom

大家要Like同訂閱
最好就Like到睇到變熱門
就自然再多D人睇

依個方法。。
其他巴打。。
可以參考。。

係，第一條梁君堯，個數據係8成觀看，係內部youtube尋找同影片推薦

差普通話加殘體字

8.5齊罷工

有冇巴絲幫手整合黑警漠視法律 犯法行為？他朝我地勝利，一定要清算佢地，不得好死

成個鋪排、內容、風格都好長輩friendly

好似有巴打專back up佢地啲仆街野

推俾更多長輩睇

呢兩個月發生太多事，好容易沖淡，之後一定要清算班狗，一隻都不能少

有用 有無多d

轉頭去youtube落下廣告宣傳下先

一聽到個語調就笑撚左

廢老睇開呢啲機械聲既片

我地較1.5 / 2倍速就OK

好正 十足廢老片

推爆佢

其實可以整埋蝗語版同殘體字幕

我老母當年睇完亞凡達,竟然話d納美人係度攪事

唔知有冇效，幫推

805 全民罷工

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

我都係

係咪會更新？我要準備偷偷地放入老豆部電話

辛苦了

要普通話

太快佢地聽唔切

不停更新

下次試下

笑左

會唔會報驚

佢已經同晒所有看更講
佢老豆已經唔係到住
再見到佢走入黎坐係到就報警
話有可疑人物坐係到賴死唔走

絕

bookmarked

我媽就係Loop YouTube 女機械人聲片

首先多謝樓主:
仲有冇類似既youtube channel?
今日因為你, 我偷左我藍絲屋企人電話黎攪左一輪,
之前無咁做係因為搵唔到D似藍底但實在黃底的頻道。

今次我幫佢推薦內容洗左底 ! 多謝曬你 !
希望多D 手足洗佢地個youtube channel
因為youtube係咁比藍絲野比佢地睇，佢地好難了解個真相係點。

類似既應該無，藍絲既就好多
依家太少影片，我會繼續出多啲影片
下次可能用普通話加簡體字
不過唔太識點宣傳俾到更多藍絲睇

依啲真係好撚離譜，仲要勁多廢佬睇

辛苦大家

一隻隻字講有d奇怪
btw thankyou

要放youku先可以交傳返大陸
但有可能俾ko跟到

我俾埋鏗鏘集佢哋睇都無用
唯有等一日佢哋俾速龍打同亂咁拉咗返警局先有用

下條用普通話，順好多

實秒ban喎

班大陸狗就係閪係度
每個平台都係共產黨控制

香港班藍絲都睇youku？我知佢地睇微信多

I don't know, I'm yellow

聽日！不合作！加油！

終於出現

太好了

屌你老母 睇左何君堯嗰條
點解可以扮到咁似

何妖果段唔錯！

係，仲要睇返youtube個數據真係好多廢老睇咗70k觀看次數

屋企人都罷工了

黑驚今日集會

推 巴打好波

睇左段片, 真心覺得要大推比藍絲睇, 搵埋以前警黑勾結, 應該可以令以前既人諗起當時幾慘

屌你，我一撳入去聽到把聲，即刻笑撚到仆街

係，一定要想當年

倒不如…

簽！

天滅中共

睇到有個po話要搶返中立嘅中老年人支持就要用佢地平時睇開嘅文宣方向入手，諗到小小ideas
1.photo slideshow
除左長輩圖，我留意到家中的老一輩都好中意睇以下呢一類嘅片
類似係長輩圖嘅photo slideshow
圖就一如既往咁 間中加下d新聞圖片咁 加上古典味濃嘅background music
（很重要，歌曲選材一定要connect佢地年紀同口味）
再以一針見血嘅文字 最緊要係好人一生平安&同意請轉發嘅字句
係各個社區以投影器播放
相信可以成功打擊777每日一言堂記招嘅洗腦攻勢
例子：

sorry 例子係亂搵
而內容就主要係講政府點樣漠視民意，同警暴
最最最最緊要係要加埋社會民生嘅議題
針對基層：好似長者退休年齡門檻提高，房屋問題，資源擺曬係大灣區，一帶一路，大白象人工島到
而扶貧及醫療等舒困措施bullshit等等等
中產夾心方面：relate返政府點樣冇幫佢地
而呢到問題嘅其中主因都係因為冇雙普選，要踢走保皇

當然目的就係將示威者被扣帽同勇武抗爭嘅焦點射返落政府同黑警到！
呢到有整長輩圖嘅攻略：

2.錄音講故仔
或者以photo slideshow嘅形式講故事
內容都係反送中兩個月黎所發生嘅，黑警，民生議題
唔洗group曬係同一條，可以整好多條
例子：

3.歌！！
另外，我地都可以由二次創作歌曲入手
歌曲都係揀返7，80年代，同佢地有共鳴嘅歌咁去改
我知道可能有難道，但以一眾巴絲嘅才幹係有能力做到

4.網站設計
仲有識整website嘅巴絲都可以參考一下以下例子，整返我地自己個version出黎
比佢地一路播住歌一路睇文字
我知係we7 同埋真係好尷 但的確我阿媽阿婆就係睇緊呢d

唔知work唔work，我都會試下自己搞，希望文宣組嘅各位可以一齊做，越多越好
光復香港，時代革命

原文：［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整
推呀推呀
樓主幫手整

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

多謝巴打絲打

推推推

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

些牙畀老母睇

頂，好強

推爆佢老母！

推到無藍絲

推、

不如教埋巴絲點樣整呢啲片
整更多channel出黎

整依啲影片唔難，用powerpoint都做到，但點樣宣傳，觸及更多人先係重點，多channel無乜意思，因為youtube係而觀看次數黎推薦俾人，所以影片既觀看次數多，好過影片多，觸及更多市民

最新那條片ok，那個白痴機器人女聲終於出現；敵國洗腦片就是用那個女聲合成；要多用蓮花/黃大仙/佛圖，要多宣傳老人院被攻擊，類似杖的物體是攻擊性武器，還有銀髮遊行，銀髮人士跳出來教育警察，話題盡量緊貼老人，讓老人有代入感。
記得用 敵國象形文字 做字幕。

不要出現龍獅旗婆婆 還有美國旗，對藍絲來講，一見這些東西即時彈起指罵。

光復香港

支持 推到變熱門片

721 811

721 811 多謝巴打, 立即share